美斯：尼馬不在更平衡

【體育】其他巴塞隆拿隊友已說過尼馬離隊為大軍帶來的好處，惟出自美斯之口，那就更為擲地有聲。

美斯（Lionel Messi）近期接受《世界足球》雜誌訪問，其中一個話題離不開談論尼馬離隊後巴塞的狀況。雖然美斯與尼馬關係不錯，但說得很客觀：「尼馬離隊改變了我們的踢法，我們失卻了很多進攻機會，但有助我們防守。」

「現在我們中場線裝備得非常好，沒有尼馬，我們更平衡。」巴塞去季38場聯賽失37球，即場均失近1球；今季踢了20場只失9球，純粹以數字計，似乎防守力大增，倒不知與尼馬離隊有沒有直接關係。

在訪問中，美斯除了堅稱皇家馬德里的低潮屬短暫，並重提與基斯坦奴朗拿度並沒不和，只是彼此甚少交往而已。此外，他又指由前帥哥迪奧拿俱軍的曼城與尼馬領銜的巴黎聖日耳門是目前球壇當紅球隊，乃爭歐聯的大敵。

實係嫁

少個前場多隻工兵

尼馬太獨食

安歷基仲要踢343棄用艾巴

開鍵係教練識睇餸食飯，同埋有保保

冇尼馬，失波少左，入波咪又係少返

但諗唔到依家不敗個成績，聯賽走勢仲靚過哥迪同安基時代

美斯：曼城與巴黎聖日耳門是歐聯大熱

入波咪又係差唔多
MSN頭兩年係天下無敵咁濟 但收尾果年已經證明一山不能藏二虎（美斯/尼馬）

係，上季聯賽goals per game 3.05 而家2.85,真係少咗好撚臭多

鬼叫尼馬成日獨扭又揀人交波

就算華Dee聯賽keep到不敗都勁唔過哥狗6冠王
睇死疤歐聯對轟出局

以前佢地為左氹尼馬 好多多餘餵波 條友又揀人傳波

保連奴根本就係現代尼維特。
巴塞買左佢等於踢多半個人，前又見佢後又見佢，體能超好

最緊要贏波 入幾多都係假

如果聯賽不敗+西盃冠軍，成就就算不及6冠，應該都有3冠級水平？

痴筋

尼維特勁好多，有尼維特carry，應該今季好多和嘅波都變嬴，仲未破全季不敗

有卡斯米路好似踢多一個人

有卡斯米路，對面隊就算幾多個落場都保唔住對腳

中超球王都勁過個乜鬼屁馬😂

初頭 比人笑幾億買隻殘廢力架 中超保
結果一個保連奴就值番

你用屎眼看波？依家隊波入左幾多粒？

what
尼維特歐洲足球先生，超強體能良好技術，以前祖記皇牌

又神化舊人

保連奴 防守進攻都有
幫左巴塞失少5球左右

尼馬上季入得13球 保囝都有機會超越佢

但果時祖記拎唔到R連

Sorry其實你想表達乜

祖記創會至今都未拎添，但保連奴今季都未必有歐聯啫

齋睇topic以為係仲達份nineup報

咁1985/1996邊隊拎歐聯？

記錯咗，但保連奴要贏到歐聯先有得拗超越尼維特

source?

邊個係中超球王

屁馬太花巧

就算國家隊都成日見隊友配合唔到 都唔知佢幾時交波

中超球王=保連奴，法甲球王=尼馬，前法甲球王=伊巴，意甲球王=戴巴拿，英超球王=夏世三，西甲球王（非西超）=基沙文

要睇清楚係唔係nineup日報

唔放車路士在眼內

咁西超球王係咪牙朗

心戰狗真係好撚柒

係宇宙球玉

咁之前打343而家打442
防守一定好啲

仲有好多人話羅賓奴好波過尼馬

牙朗係歷史球王

用返艾巴，唔洗靠羅拔圖打右閘，放AG DSO後備，多個保連奴，尼馬無機會再喺左路hold波等對面出腳，加上丹比利長傷而轉442，已經唔同曬

車迷都唔敢話自己大熱次熱啦，更何況過到16強就有機會對皇psg祖mc

尼仔真係冇乜貢獻。
去到巴聖又係攪到隊波沉曬

美斯敢言

實力一定巴塞高一班波
但車仔都唔係冇得打
佢可以食正巴塞弱點，防守快速反擊同埋高位壓迫
巴塞呢d波打車仔呢d硬野係處於下風
車仔做好防守，有機會執雞

上季個隊轟就有啲機，今季？

羅拔圖仲係踢右閘多喎

皇都係踢防守快速反擊同對抗性撞到你飛起，車係弱化版嘅皇，但巴塞已經唔係哥迪時代嗰隊tikitaka，經歷完安基華維年代，依家已經變咗保守球隊，主力死球，穩守突擊，多咗直線同過頭波，又未必好似2005-2012嗰陣咁格食格，但車呢十幾年實力高巴塞一班波就梗嘅

343對閘同埋逼搶唔勁咁樣點打反擊

多返av同c美度，已經唔洗羅拔圖踢死右閘位，再加個可以踢右中場嘅保連奴，幫輕咗佢唔少

留名笑鳩你 到時咪撚潛

352對442
高圖對達史
luiz，卡希，azp對utt，碧基，華美
魔西M朗對施美艾巴
baka簡迪對布斯拉傑
法比對小白
莫拉達對so9
英超球王對二線花
韋利安對丹比利

巴塞高兩班啦，球王保都未出，法比柏度呢d棄將都係車上到大枱，so9美斯又屌打世三同摸奶

打漏咗保連奴柏度
飲水對保連奴
薩拍對av
柏度對迪路

兩個球王一對比就有分別，美斯真係好謙虛

唔小心入錯件力架 好彩中超球王頂返

而家J古天奴 力架存在感=0

文職係無乜存在感

古天奴都唔係好波啦

隻力架當倒錢落海

尼馬淨係識企係到吊起隻腳fingfing 下fake 人
有撚用咩

古天奴去咗巴塞之後好似慢咗